不如試下唔好威脅我

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

so?分手囉

打到佢入醫院啦